<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/uutiset</id>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset"/>
  <link href="http://blog.url.com/uutiset/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2015-03-14T02:00:00+02:00</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>Hae huippuvire cupiin polkujuoksukoulusta</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2015/03/14/hae-huippuvire-polkujuoksukoulusta.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2015/03/14/hae-huippuvire-polkujuoksukoulusta.html</id>
    <published>2015-03-14T02:00:00+02:00</published>
    <updated>2015-03-30T10:45:33+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="http://vs-training.fi"&gt;Ville Siukkola Training&lt;/a&gt; järjestää yhteistyössä Inov-8 Tampere Trail Cupin kanssa polkujuoksukoulun. Polkujuoksukoulu alkaa torstaina 9.4. ja kestää kahdeksan viikkoa eteenpäin, aina toukokuun loppuun asti.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Polkujuoksukoulussa pääset tutustumaan tähän trendikkääseen lajiin ja sen saloihin ja saat lisäpotkua sen harrastamiseen, parannat myös kuntoasi yhteistreenien ja treeniohjelman avulla. Juoksukoulu soveltuu erinomaisesti Trail Cupiin osallistujille ja juoksukoulun mukana tulevat treeniohjelmat suunnitellaan niin, että ne palvelevat  Trail Cupin osakilpailuihin osallistumista mukaan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Juoksukoulu soveltuu parhaiten kuntoilijoille joilla aikaisempaa juoksukokemusta, mutta myös aloitteleville ja kokeneemmille juoksijoille. Yhteiset harjoitukset on suunniteltu niin, että jokainen voi suorittaa ne omalle kunnolle sopivalla teholla, eli jokaiselle löytyy haastetta oman kuntotason mukaisesti.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Juoksukoulun aikataulut ja sisältö:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Yhteistreenit kerran viikossa
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;torstaisin 9.4.-28.5. klo 18-19 (poislukien helatorstai 14.5., jolloin treeni siirretään perjantaille 15.5. klo 18-19)&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Treenien lähtöpisteenä Tampereen Tenniskeskus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Treenien sisältö koostuu mm. tekniikka-, koordinaatio-, teho- ja lihaskuntoharjoitteista&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Treeniohjelma juoksukoulun ajaksi&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Juoksukoulun valmentajana toimii &lt;a href="http://www.vs-training.fi"&gt;Ville Siukkola&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Polkujuoksukoulun hinta 100€&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="www.vs-training.fi/polkujuoksukoulu-k2015/"&gt;Ilmoittautuminen ja lisätetoja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Inov-8 Tampere trail cup jatkuu keväällä 2015</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2014/12/18/trail-cup-jatkuu-kevaalla-2015.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2014/12/18/trail-cup-jatkuu-kevaalla-2015.html</id>
    <published>2014-12-18T02:00:00+02:00</published>
    <updated>2015-03-30T10:45:33+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Toukokuun 2014 tiistai-illoissa Tampereen polut vallannut Inov-8 Trail Cup tulee saamaan jatkoa keväällä 2015. Reitteihin ja tapahtumapaikkoihin oltiin kesäkuussa toteutetun kyselyn perusteella pääosin tyytyväisiä, mutta pieniä muutoksia tulee Trail Cup -ohjelma kaikesta huolimatta kokemaan. Kiitosta saaneet Lamminpään, Niihaman ja Suolijärven reitit tullaan pitämään ennallaan, kun taas Lukonmäessä ja Kaupissa juostaan ensi keväänä uudistetuilla ja parannetuilla reiteillä.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="kevn-2015-inov-8-tampere-trail-cupin-ohjelma"&gt;Kevään 2015 Inov-8 Tampere Trail Cupin ohjelma:&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;5.5. Kaupin urheilupuisto&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;12.5. Lamminpään maja&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;19.5. Suolijärven ulkoilumaja&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26.5. Hervannan laskettelukeskus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2.6. Niihaman ulkoilumaja&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Seuraa kotisivuja talven mittaan päivittyvien lisätietojen osalta. Luvassa muutamia uudistuksia viime kevääseen nähden!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nähdään keväällä Tampereen poluilla!&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Inov-8-tapahtumia vuonna 2015</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2014/12/02/inov-8-tapahtumia-vuonna-2015.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2014/12/02/inov-8-tapahtumia-vuonna-2015.html</id>
    <published>2014-12-02T02:00:00+02:00</published>
    <updated>2015-03-30T10:45:33+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Inov-8 Tampere Trail Cup tulee jälleen ensi toukokuussa. Se ei ole kuitenkaan ainoa Inov-8:n sponsoroima juoksutapahtuma vuonna 2015, vaan kisoja ja kuntotapahtumia riittää kaikenlaiseen makuun ympäri Suomea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nähdään mudassa!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img alt="Polkujuoksu Web" src="/images/polkujuoksu-web.jpg" /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Fast-stagella arvotaan Inov-8-jalkineet kaikkien ensikertalaisten kesken</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2014/06/02/fast-stagella-arvotaan-inov-8-jalkineet-kaikkien-ensikertalaisten-kesken.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2014/06/02/fast-stagella-arvotaan-inov-8-jalkineet-kaikkien-ensikertalaisten-kesken.html</id>
    <published>2014-06-02T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2015-03-30T10:45:33+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;Kaikki ensimmäistä kertaa Inov-8 Trail Cupiin osaaottavat juoksijat osallistuvat automaattisesti tiistaina 3.6. Suolijärven Fast-stagella arvontaan. Jos siis et ole syystä tai toisesta vielä päässyt tai jaksanut vaivautua paikalle aikaisempiin osakilpailuihin, nyt on viimeistään korkea aika saapua kokemaan polkujuoksun koukuttavuus Suolijärven luonnonkauniissa maisemissa varsin juostavalla reitillä. Onnekkain ensikertalainen kuittaa itselleen hienon kokemuksen lisäksi huippulaatuiset Inov-8-maastojuoksujalkineet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jo mukanaolleiden ei myöskään kannata jäädä kotiin nysväämään, sillä niin kunnia- kuin arvontapalkintojakin on luvassa runsain määrin. Ja paras palkinto lienee jälleen itsensä haastaminen komeissa maisemissa.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Cupin voittotaistelu huipentuu Suolijärvellä</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2014/06/02/cupin-voittotaistelu-huipentuu-suolijarvella.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2014/06/02/cupin-voittotaistelu-huipentuu-suolijarvella.html</id>
    <published>2014-06-02T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2015-03-30T10:45:33+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/jarkko/14327175162/"&gt;&lt;img alt="Itävuo ja Knuuttila voittotaistossa" src="https://farm6.staticflickr.com/5236/14327175162_dabefa07ea_b_d.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kevään 2014 &lt;a href="http://trailcup.fi"&gt;Inov-8 Trail Cup&lt;/a&gt; vetelee viimeisiään ja cupin finaali käydään tiistaina 3.6. Fast-stagen merkeissä Suolijärven maastoissa. Urheilujuhlaa paikan päällä seuraavan yleisön ja itse kilpailijoiden tiedoksi analysoimme hiukan neljän osakilpailun yhteistuloksia saadaksemme käsityksen siitä, kenellä on mahdollisuuksia kokonaiskilpailussa palkittavien joukkoon.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="miehiss-tiukka-voittokamppailu"&gt;Miehissä tiukka voittokamppailu&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Miehissä kokonaiskilpailua johtaa reilulla lähes 200 pisteen marginaalilla Tampereen Pyrinnön Pekka Itävuo. Toisena yhteispisteissä keikkuu Petotiimin Jouko Liuha ja kolmantena Sandvikin Harri Räty. Aikaisempien osakilpailujen pisteiden valossa voidaan jo todeta, että Liuhalla ja Rädyllä ei ole enää edes teoreettisia mahdollisuuksia Itävuon ohittamiseen kokonaiskilpailua silmällä pitäen. Rädyn on kuitenkin vielä mahdollista ohittaa Liuha, mikäli Sandvikin mies yltää Suolijärvellä vähintään 962 pisteeseen sillä edellytyksellä, että Liuha merkkauttaa samanaikaisesti sarjan heikoimmat pisteensä (alle 914).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vaikkei Liuhasta ja Rädystä ole enää kokonaiskisassa Itävuon haastajaksi, löytyy tuloksista kuitenkin vielä yksi mies, joka voi onnistuessaan uhata Pyrinnön miehen mestaruutta. KeparDIn Mikko Knuuttila jätti Lukonmäessä kisatun Navigeist-stagen väliin ja tarvitsee kipeästi Suolijärveltä hyviä pisteitä yltääkseen kokonaiskilpailun voittoon. Kaikki on täysin miehen omissa käsissä, sillä yltäessään Fast-stagella Itävuon voittaessakin vähintään 976 pisteeseen hoitaa Knuuttila homman kotiin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Palkintokorokkeelle omaa loistavat mahdollisuudet myös Erigeepper Challengen Tino Tiilikainen. Raskaiden reittien erikoismiehellä on kasassa pisteet vasta kolmelta stagelta, mutta osallistuessaan löytää itsensä tiistain jälkeen kärkikolmikosta, mikäli pystyy juoksemaan tasollaan viimeisen osakilpailun.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mikäli Tiilikainen ei löydä tiistaina paikalle on tällä hetkellä kokonaistilanteessa neljäntenä oleva Hannu Hovila kiinni viimeisessä palkintosijassa. Knuuttilan tiedetään jo ilmoittautuneen viimeiseen osakilpailuun, joten voittotaistelusta tulee taatusti jännittävä kamppailu KeparDIn juoksijan ja Itävuon kesken.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="naisissa-krkisijat-jo-ratkenneet"&gt;Naisissa kärkisijat jo ratkenneet&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kangasala SK:n parivaljakko Ojanen-Papinsaari on hienoilla juoksuillaan varmistanut jo kokonaiskilpailun kaksoisvoiton ennen viimeistä osakilpailua. Ojasen kolme peräkkäistä osakilpailuvoittoa oli liian kova aloitus muille ja hänen onnistui näin ollen varmistaa mestaruutensa jo Mikon leipä -stagella. Papinsaari on myös esiintynyt sarjassa tasaisen vahvasti osakilpailusta toiseen, mikä riitti tällä kertaa selvään kakkostilaan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kamppailu viimeisestä palkintokorokesijasta on sen sijaan äärimmäisen jännittävä. Hyvät mahdollisuudet korokkeelle omaa parhaillaan kolmatta sijaa hallussaan pitävä Tampereen Pyrinnön hiihtojaoston Terhi Pollari sekä toistaiseksi vain kolme kisaa urakoineet Maria Laine ja KeparDIn Sonja Kyrölä. Osallistuessaan vahvin ehdokas kolmannen sijan nappaajaksi on Kyrölä, joka nousee varmuudella palkintokorokkeelle saavuttaessaan vähintään 949 pistettä.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mikäli sekä Laine että Kyrölä saapuvat paikalle taistelemaan arvokkaista pisteistä, lienee naisten sarjassa palkittava viisikko selvillä. Jos jompikumpi jättäytyy viimeisestä osakilpailusta sivuun, on viimeinen palkintosija jaossa mitä ilmeisimmin kolmikon Inka Koljonen, Emmi Hakomäki ja Emmi Lehkonen kesken.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="joukkuekisa-kolmen-kauppa"&gt;Joukkuekisa kolmen kauppa&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Tampereen ketterimmät -joukkuekisa ratkeaa myös tiistaina Suolijärvellä. Sarjan aikana kolme joukkuetta on erottunut selvästi muista. Kokonaistilanteessa johtoa pitää Kangasala SK ennen KeparDIa ja Tampereen Pyrintöä. Taisto kärkisijoista on tiukkaa, sillä koko kärkikolmikko mahtuu 222 pisteen sisään. Kamppailu aivan terävimmän kärjen takana on myös tiukkaa, sillä sijoilla 4-6 majailevat Tampereen Pyrintö Hiihto, Vincit ja Sandvik erottaa vastaavasti vain 250 pistettä.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id="mukaan-psee-viel"&gt;Mukaan pääsee vielä&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Tervetuloa Fast-stagelle Suolijärvelle tiistaina 3.6. nauttimaan sarjan viimeisestä osakilpailusta! Suolijärven uimarannalta on loistavat näkymät seurata kilpailua. Kilpailijat vilkkuvat useaan otteeseen järven vastarannalla ja tekevät vielä läpimarssin ennen loppulenkille suuntaamistaan. Jos taas jalka väpättää mukaan poluille, niin osakisaan voi ilmoittautua vielä paikan päällä viimeistään puolta tuntia ennen kello kuuden lähtölaukausta.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Niemi ja Knuuttila voittoihin Niihamassa</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/uutiset/2014/05/28/niemi-ja-knuuttila-voittoihin-niihamassa.html"/>
    <id>http://blog.url.com/uutiset/2014/05/28/niemi-ja-knuuttila-voittoihin-niihamassa.html</id>
    <published>2014-05-28T03:00:00+03:00</published>
    <updated>2015-03-30T10:45:33+03:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.flickr.com/photos/jarkko/14102093167/"&gt;&lt;img alt="Knuuttila ja Itävuo loppukirissä" src="https://farm4.staticflickr.com/3819/14102093167_989c4c7d1c_b_d.jpg" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inov-8 Trail Cupin neljäs ja toiseksi viimeinen osakilpailu käytiin Mikon leivän isännöimänä Niihaman ulkoilumajan tarjoamissa mahtavissa puitteissa Kaupin urheilupuiston maastoissa. Kilpailukeskus sijaitsi majan pihapiirissä ja juoksijoille oli kisan jälkeen tarjolla monipuoliset kahvilapalvelut ja jopa sauna talon puolesta. Vaikka tihkusade alkuiltapäivästä vähän kastelikin järjestäjiä, päästiin itse tapahtuma onneksi vietyä läpi selkenevässä ja raikkaassa kevätillassa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miesten kisan ratkaisua piti odottaa aivan kalkkiviivoille saakka, kun KeparDIn Mikko Knuuttila onnistui kukistamaan Tampereen Pyrinnön Pekka Itävuo paremman loppurutistuksensa ansiosta. Eroa miesten välille saatiin virallisen käsiajanoton mukaan vaivaiset neljä sekunnin kymmenystä. Kolmantena miehenä palkintokorokkeelle kiilasi Nouskin Juho-Veikko Hytönen, joka jäi kärkikaksikosta hieman vajaan seitsemän kilometrin reitillä 40 sekuntia. Itävuo lähtee sarjan päättävään viimeiseen osakilpailuun kokonaiskilpailun kärkipaikalta kovimpana haastajanaan tänään ensimmäistä voittoaan juhlinut Knuuttila.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Myös naisten sarjassa saatiin uusi voittaja, kun Team Nonamen väreissä juossut maajoukkuesuunnistaja Venla Niemi onnistui rikkomaan Outi Ojasen kolmen kisan mittaisen voittoputken. Hieman kenties puolivaloilla juossut Ojanen jätettiin päivän kilvassa vasta neljänneksi. Ojanen kuitenkin varmisti juoksullaan kokonaiskilpailun voittonsa ennen ensi viikon finaalia. Toisena naisena 57 sekuntia Niemen jälkeen maaliviivan ylitti Kangasala SK:n tasaisen vahvaa sarjaa Inov-8 Trail Cupissa tekevä Heini Papinsaari, joka juoksullaan näin ollen varmisti myös kokonaiscupin toisen sijansa. Ensimmäistä kertaa sarjassa palkinnoille juoksi Tampereen Pyrinnön hiihtojaostoa edustanut Terhi Pollari jääden voittaja-Niemelle minuutin ja viisi sekuntia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joukkuekisassa neljän juostun osakilpailun jälkeen johtoa pitää Kangasala SK ennen KeparDIa. Erot ovat kuitenkin pieniä ja monella joukkueella on vielä hyvät mahdollisuudet voittoon asti.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trail Cupin viimeinen osakilpailu juostaan ensi viikon tiistaina Hervannassa Suolijärven kauniilla poluilla.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
</feed>
